覺唔覺係巴士大聲傾電話嘅人都係食屎狗

成架車都係把八婆聲
好撚嘈